[戒煙] 日誌 分享下感受 希望撐到

10幾年煙齡
戒過幾次都失敗

今次算係最有決心

今日Day 6

比想像中無咁難受

但好易扯火

胃口好咗

訓覺質素差咗，唔知幾時復原

定期更新

有無過來人分享吓

身邊無人食煙？如果身邊有人食其實好難忍
利申 戒過失敗

［年經］決心戒煙 一齊入黎打氣留言分享

歡迎師兄入黎

🚬快活過神仙

有，但愈來愈少

依家間公司接近無人食煙
都算幫到手

最緊要係唔想個身咁大陣味

一頂唔撚緊發生啲你好辛鳩苦既事你就會食返

Day 6

仍然情緒起伏
小小事就好易動氣

精神一般
但無咗之前嘅氣促，同氣管敏感嘅感覺

生理上轉變唔大
但心癮仲係好大

網上睇晒 這書能讓你戒煙
一般啦 都係果啲大道理

Ching現家啲煙仔都好貴下喎
雖然我未試過食煙 但我都明白上癮既感覺 因為之前都打機成癮
係心情唔好既時候就會去打機
之後去改變呢個習慣都要好長時間
我見到樓主你話呢段時間好容易扯火
可能你之前習慣左係你心情唔好既時侯就去食煙
所以你係戒煙既時候就容易唔開心
其實你可以試下搵其他方法去代替
例如做下自已中意做既野，做下運動咁
但我最後都成功捱到 所以我覺得你都得架
希望你今次都可以成功戒到煙啦

頭幾日難頂D啫，過咗一星期身體適應咗就好好多
最難嘅係心魔
加油呀，想食改食香口膠
唔好食有尼古丁果D

好有heart 嘅分享

戒煙工具
太多唔同講法
有人話 純意志，99%失敗

睇書話，用尼古丁野去戒
係無必要，兼加長戒斷時間

我暫時無用戒煙貼，或者戒煙香口膠

暫時仲ok
係心癮大過生理

最耐試過戒幾耐呀咁
暫定要耐過之前囉

好好食 剛食完
你都快啲整返飛

我中一開始食左成廿年
戎到完全唔食
利申：意志力超強

係㗎，當年我戒咗三四日度半夜醒咗，真係好想食
但我屋企行去七仔要十分鐘路程
好想行去買，我諗到都冇食三日頂埋佢
朝早醒咗同自己講好彩冇去買

Day 7

心癮仲係好勁

但之前氣管不適感覺已經無咗7成

要去買香口膠，非尼古丁果種

Day 8

感覺精神好咗
氣管好咗
雖然仲有好大心癮
但感覺自由咗
起碼唔洗每隔一陣就想抽返飛

但係早晚有咳
聽講戒煙係要咳晒氣管嘅煙油出來

加油

我一落樓就有
好大誘惑

有無咩心得分享吓

唔係話唔可以停曬？要慢慢減量

放假可以0
逢工最難捱
加油

試過減量

減尼古丁%

全部都無用

我都準備食少d 聽講一下戒曬會傷身體？我都唔太清楚

係有人咁講

但係上網睇資料 +睇書
又完全無提過

同埋減量真係太易失敗

Day 9

唔知係咪心態唔同左

依家望到街上面有人食煙
覺得佢地擔住飛煙 好樣衰

就快10日
繼續努力

21日先係階段性勝利

一日一日黎咁戒 再將每日拆開做3份 6,7小時獎一下自己
獎既野自己諗
一星期一次大獎自己

唔好諗咁遠 做好一星期 一星期 咁樣做

利申 : 未食過煙

玩嘢？

我以為你叫我用煙獎勵自己
睇多陣先明

Day 10

咳多咗
啲人話戒煙會咳
因為身體要排走煙油
唔知堅定流

我全靠意志
同埋係幾年前對自己既承諾
初初戎個陣最難
但堅持就ok

我一野停

利申：戎左兩年
冇左咳
唔會食煙
但唔介意食二手

Day 14

無登入2日

仍然堅持到

原來戒煙 比想像中容易

生理反應 （主要情緒問題）頭2-3日就係高峰期
過左就咩大問題

係心情起伏時，會有心癮
2個星期成功

希望21日快到

原來skip咗3日

Lm睇結果

冇更新應該食返

利申: 戒第五日